圓方上面啲公園好似係公共空間嚟，要向大陸人介紹下

大媽舞 野餐

要不是我們中國人

寫個圓方攻略

好東西大家分享

要集思廣益

你唔講真係唔記得 圓方上面個公共空間好難去㗎

推到有大媽跳舞

仆街
唔好咁玩
你都無so姐

高鐵全攻略
吃喝玩樂購物盡在圓方

幫助疏導吓火車地鐵沿線d蝗

啱喇啱喇 一齊集思廣 益

大陸人用開大眾點評， 快d 寫個高鐵一日遊攻略

係，留係圓方唔好出市區喇

大陸人好似鍾意睇個apps叫小紅帽。。。

整返個圓方攻略

上小紅書寫IG熱點禮賓府踩點攻略

可不可以搭個帳幕休息休息？

唔係玩 好認真的

還記得變形金剛一顆愛國心嗎, 中央政府一定全力支持香港! 香港高鐵站一出來就是環球貿易廣場也就是擎天柱向大伙兒告別的地方

高鐵個天空走廊今日都人潮管制

柯柏文？

支那人要支那名先明

支那叫擎天柱咁難聽？

yep 懶中國feel咁

咁大黃蜂同麥加登變咗咩？

前者一樣, 後者威震天

之前m記出玩具係用支那釋名,但無人屌

支那公司牡丹樓

仲有半山 跑馬地

凱旋門直情應該拎黎打咭

業主 : 樓價已升 理撚得你

業主最好唔好理

攬佢炒

無聽過

圓方公園優質旅遊

吹奏下香港中產間屋有咩

拍片放上抖音同小紅書

港人隱世乜乜乜

成條菜街搬過去

有人推介上去未 快啲啦

推介俾大媽歌手跳老舞

果個位, 360度都俾樓圍住, 好撚應聲

幾千萬豪宅呀啦
今次你仲唔死

旺過旺角

你哋連登仔班仆街.......................................................我鐘意

圆方攻略：
第二天很早的高铁，怎样省住宿钱？
在圆方的空中花园是公共地方，可以饱和整个维多利亚港的景色，就地躺睡望着天空给人心矿神怡的气息。

貼去大陸D 旅遊forum

大陸興用小紅書，有冇巴絲可以喺上面多d推廣，希望將來圓方開多d藥房莎莎卓悅，配合同胞需要，支持同胞到圓方消費

园方攻略：
园方一楼设有万宁，药妝品齐全，另有国際超级市场，有素質保证的商品应有尽有。买港货，到园方吧

造旺一下西九龍海濱長廊好喎

高樓大廈中的大媽廣場

香港人魚蛋輪

你叫啲大陸人搞九自己屋企做乜

大媽舞池

邊個可以用簡體字draft 下圓方攻略大媽舞池

自己住唔起 就想人搞9佢
有咁既思想 抵你一世窮撚

識玩

班有錢佬當過你係自己人

夠膽寫攻略同影兩張靚相
班大陸閪真係夠膽去架

人地私人樓大陸閪都夠膽撞上去
幾十人幾十人咁出
天台鎖左閘
大陸閪可以爬埋入去
坐人天台影對面樓相
之後垃圾隨手就丟係天台要果到個阿婆自己掃

貼埋马蜂窝唔該

仲要加埋圓方係咩人住
講真大部份香港人除非投資都唔會買圓方住啦

支那大媽跳完老舞/軀風舞﹐
可以係圓方公園柯埋督屎先走

整返幾段抖陰片先

very good & creative thought

憎人富貴厭人窮 連登係典型自私香港人既寫照
住唔起就要咁做

請個白淨女仔friend買啲淘寶衫，用支wide鏡低炒，再唔係就上小紅書參考下佢地鍾意點影

影完之後塊面打格上 VSCO filter，皮膚有咁白P咁白，對腳有咁長P咁長，最好不經意咁影到你個A貨名牌手袋

地點可以係圓方可以係政總可以係禮賓府
個標題就打【香港絕密必get私房景點 小紅薯們去過了嗎】

如遇到安保人员阻挠，请放心，这是法例容许的公众地方。安保人员只是歧视咱们中国人，不用理会他们，直接进行就行。

這個消息不能只有腥港人知道

聽講 旺角行人專用區 搬左去 愛利民商場既公共空間

亲，為啥外国人可以去，禾們就不行？

全部去晒圓方
唔好搞我地嘅郊野公園唔該

就是看不起咱们中国人，得还点颜色！

屌
一聽就知勁

支那成功分化香港各階層

child登真係冇改錯名

圓方

人地從來都冇同你企過同一條線 點分化

班友政治冷感呀嘛
咪拉埋佢地落水體驗下

天空之鏡

選舉一票不投泛民嚟懲罰泛民，既然未做到，玩9嗰班離地產先，凡事都要慢慢嚟

令牠們有想痾督尿落去嘅衝動

真係好低等
你話如果本身係社會低層邊有得呃
上網鍾意吹自己點點點
去到呢啲位咩質素露哂底

post d潑水節相

寫上大陸旅遊網啦

寫片嘢推廣一下

成班公屋撚仇富仇到呢...

轉殘體字，第一視角報導再+ ig打卡相

Child登再度證明魚蛋論

所以更加應去下圓方呢d地方睇下

相傳用硬幣掉中水池中央，經過開壇作法的法器會帶來好運。

好想寫但唔想用大陸apps

G 持

放班蝗落黎都可以講到咁開心

政府想我地包容
我地咪幫佢下林鄭囉

香港最新 網紅必到一日遊景點

高鐵 -> 圓方 公園 -> 禮賓府 -> 中聯辦 -> ???

最簡單直接就係比佢地感受下北區D人
等佢地都不滿

香港遲早一獲熟

警察總部囉 TVB劇入面有嘛
仲要包裝到好似好與眾不同咁
越小眾就越多人去

樓上班咩魚蛋論既收皮啦
唔搞班高官中產佢地點苦民所苦呀
呀講錯 係你地先啱
班大陸人係咪都會黎架啦 憑咩錢就你地賺 苦就我地受

咪攪石澳啦

推
利申：北區撚

唔推仲係人黎?

要每日跟進

高鐵到步
一站到位
盡在圓方

加埋西九文化區？

油麻地警署 tvb 拍劇果度

條橋無左啦

風後既野執晒啦咩？

天梯一上就是～

要好似翔龍灣班蛋散咁出尼叫救命

要同佢地講上面唔去得
咁佢地一定會走哂上去

天星碼頭同時代廣場有救了

支持天星，旺角班老野去圓方唱

痴線
搭完高鐵行完圓方
梗係直踩隔離 西九文化區 果個乜春 粵曲中心
唱番一晚大媽歌
又大又豪華
直頭係大媽舞的聖地

以後集中班大媽係果度跳，唱

終於有寧日

你地真係好仆街

大媽演唱+老舞
西九文化區

之前雨傘又好，咩都好，中產以為自己上左岸，驚自己資產/利益因爲咁受影響，就鬧呢班人搞事

到依家中產自食其果，先至走出黎呻。呢班人仲唔同你攬炒咩，反正佢地係唔係都食左咁多年屎 加上香港人最鐘意睇人仆街

反對中國人遊圓方公園=反中亂港
通通死全家

針唔吉到肉唔知痛，係時候到佢地受下 唔吉過佢地無可能醒架

agger
唔關你事丫拿, 焦佢老味土

個公園好靜, 好想多啲生氣

留名支持

圓方聽個名都知係個大型演奏廳啦
最岩大媽晚晚都高歌一曲

同胞們一起上

大媽轉戰圓方

支持轉載微博

你叫班撚樣去阻住人地呀

幾時有文

條橋冇咗咪又係一樣咁多大陸閪
拖埋喼嚟影相添呀

正

之前有報導大陸人去彩虹邨影相話好靚，改去圓方公園仲靚

小紅書呀屌你

大家可以參考呢個網🤭

會唔會有個app
叫小綠帽呢

沖埋郊野公園分散市區支那人有得諗
反正平時都無人去

焦土啦你老母 平時食人血饅頭咁撚開心

推爆佢

共享中國人榮耀

大定要叫大媽過去練舞

散咁d人去d自己平時唔去既地方
幾好

如果影埋張靚相得埋獎，就會搞到海山樓咁。
每日一堆人係出面影佢地屋企（加埋航拍）
唔落窗簾就入晒鏡

當日上水仆街 圓方居民: 關我撚事
當日佔中想開槍 圓方居民: 搞亂香港
當日23條想立法 圓方居民: 你班暴民
當日高鐵通過立法會 圓方居民: 屌你正呀喂, 樓市GOGOGO

今日, 圓方居民: 香港人點解咁自私? 大陸人搞亂我地生活都無人出黎講野?

兒登真係弱智集中營,唔撚驅蝗第時踩入你住嗰度你就爽

睇見啲公屋連登仔又走出黎笑圓方樓上啲業主，真係

幾間餐廳圍住果個平台跳大媽舞一流

大家都係中國人，我決定要介紹畀更多同袍知道

已經入左 所以攬炒

聽聞西九是龍穴所在

住就非富則貴
去過果度就算痾個屎呀，都能沾上旺氣

果條天橋黎咋 仲要窄果隻

打卡熱點 網美都讚！

聽到廣播話人流多 唔好行過去

放先人骨灰在西九站D 花園會為子孫後代帶來富貴榮華

開咗高鐵後，屯門都係咁多大陸人
但唔緊要，全港一齊攬炒囉，之前咁鐘意笑新界撚呀嗱

點會攬炒, 圓方咁正, 一定去曬個度~~光復新界!!!!

對於支那人嚟講, 邊有難度

突然發覺洗幾百億就係為左將d蝗塞哂去西九
整埋D咩文化區比大陸人行
疏通返油尖旺

唉連圓方依個商場都失守埋

住緊圓方，下個月準備搬

發覺柯士甸站都多咗好多人

小咗人喎 係仲有 不過小咗

仲去屯門上水呢D地方即刻cheap哂 去就梗係揀去圓方先夠氣派!

上小紅書開個account話打咭熱點

圓方攻略

講左咁多頁 有人做到野未?

唔係講笑，真係幾開心

最後咪又係喺連登齋講

全港攬炒不是夢

個班仆街小蝗蟲破壞力驚人
玩一玩相信好快真係變焦土串草不生

租租無所謂啦

係咁，人鍾意做軍師多過實際行動

連登班友9up就叻
邊有人會放上小紅書😂

到時成班中產過曬外國
留返你班窮人慢慢受

漏咗最重要果句

贊同請分享

你大我啊！
新的旅遊新的感覺唔買樓唔緊要歡迎國內同胞來圓方參觀

好撚惡毒

推到大媽上去跳老跳、唱紅歌

五毛做乜咁驚

琴日入左索罟灣探朋友+食野，成個索罟灣竟然冇乜支那人，
但好多鬼佬同香港人

講咁多頁重未有人做野 曬氣啦

條橋山竹吹到成條沖走左
唔洗搞

咁你仲呃啲傻閪去係咪阻鳩住人做善後呀

第一集喺香港 嘅字幕已經係呢啲名

？何來搞9人
刺激香港經濟有咩問題
香港係好客之都,教中國遊客點用善用圓方 d設施有咩問題？

啲公屋仔又走曬出黎笑人住私樓

咪咁仆街喇

好撚多既得利益者跳出黎

全港攬炒

整返個18區詳細攻略好過喇，得圓方點夠我地14億人玩啊

望住堆兒登仔精神勝利就好好笑

踩入左好耐啦呀中產